大阪USJ express5

嚟緊小弟3月會去日本，第一次去，想去下大阪環球影城 ，之前上官網見到而家好似搞緊個15周年，有個叫express 5。好似話喺包晒最新嗰啲限定設施 柯南入場卷都有，不過係香港旅行社問唔到，唔知各位巴打有冇買到？
利申日文文盲

Kkday有冇

睇過好似冇 得4同7，唔知係未更新定點

你幾號去? 通常哩啲限定express 要兩個月前先會開放比你官網訂

利申 上年買過express玩巨人同eva

Eva同巨人唔係今年先有？ 不過就係唔想喺官網訂先想旅行社買 又要睇日文又要地址乜乜乜

自己上官網買啦
利申: 買左 啱啱去完

易到仆街，9 萬幾個教學

跟教學買啦有幾難